覺唔覺天文台好撚on9?

郁d咁多就12度，小學生告比老師聽咩